<FrameLayout xmlns:android="http://schemas.android.com/apk/res/android"
    xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools"
    android:layout_width="match_parent"
    android:layout_height="match_parent"
    tools:context=".ui.PlainTextTaskFragment">

    <ScrollView
        android:layout_width="match_parent"
        android:layout_height="wrap_content">

        <de.lenidh.texttasks.android.ui.widgets.SingleLineEditText
            android:layout_width="match_parent"
            android:layout_height="wrap_content"
            android:id="@+id/editor"
            android:gravity="start"
            android:background="@android:color/transparent"
            android:text="Eines Tages kam ein fremder Mann in die Stadt. Die Bewohner waren zuerst misstrauisch. Eines Tages kam ein fremder Mann in die Stadt. Die Bewohner waren zuerst misstrauisch. Eines Tages kam ein fremder Mann in die Stadt. Die Bewohner waren zuerst misstrauisch. Eines Tages kam ein fremder Mann in die Stadt. Die Bewohner waren zuerst misstrauisch. Eines Tages kam ein fremder Mann in die Stadt. Die Bewohner waren zuerst misstrauisch. Eines Tages kam ein fremder Mann in die Stadt. Die Bewohner waren zuerst misstrauisch. Eines Tages kam ein fremder Mann in die Stadt. Die Bewohner waren zuerst misstrauisch. Eines Tages kam ein fremder Mann in die Stadt. Die Bewohner waren zuerst misstrauisch. Eines Tages kam ein fremder Mann in die Stadt. Die Bewohner waren zuerst misstrauisch. Eines Tages kam ein fremder Mann in die Stadt. Die Bewohner waren zuerst misstrauisch. Eines Tages kam ein fremder Mann in die Stadt. Die Bewohner waren zuerst misstrauisch. Eines Tages kam ein fremder Mann in die Stadt. Die Bewohner waren zuerst misstrauisch. Eines Tages kam ein fremder Mann in die Stadt. Die Bewohner waren zuerst misstrauisch. Eines Tages kam ein fremder Mann in die Stadt. Die Bewohner waren zuerst misstrauisch. Eines Tages kam ein fremder Mann in die Stadt. Die Bewohner waren zuerst misstrauisch. "
            android:singleLine="false"
            android:inputType="text|textMultiLine"
            android:imeOptions="actionNone"
            android:paddingLeft="16dp"
            android:paddingRight="16dp"
            android:paddingTop="20dp"
            android:paddingBottom="20dp" />

    </ScrollView>

</FrameLayout>
